V Praze, 7. prosince 2009 Ahoj, Pavle! Minulou sobotu jsem byla na horách. Vstala jsem v 10 hodin. V 11.30 jsem hrala ping-pong. A v 12.30 jsem plavala v bazeně. Ve 13.00 jsem objedvala v restouraci. Ve 14.00 jsem šla na prochazku do parku s kamarádami a potom jsme šli spolu do kina. Film začínal v 17.00. Ve 23.00 jsem byla na diskotece. A v 1.00 jsem pila vino v restauraci s přitelem. A co jsi dělal o víkendu? Teším se na Tvůj dopis. Ahoj! Eva.
